有冇黃嘅做「5億元遙商資助」嘅 job？

有個朋友問，佢收到份單張，但想益黃唔益藍，想問點樣搵黃嘅 IT 公司，問莫乃光，佢話因為利益關係不能回覆，希望呢度有人覆啦。

唔知係乜 幫你推
支持黃圈

我都有呢個問題

可否幫推？